又一大白象工程

葵興、葵芳街坊一定知道
政府暗地裏進行緊大白象工程
「天橋加裝鐵絲網」
而葵興政府合署對出天橋已經起好
但未見有完工跡象
不知又用幾多萬起一個鐵絲網
同埋不知佢工用何在
歡迎大家幫手走佢資料同價錢出嚟

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

推